喂, 而家話去邊度示威邊度就唔開, 咁邊度唔開大家最開心?

如果所有有中共國旗既地方都唔開

既然港鐵站唔開，但又有狗準備衝出嚟，可以點封道閘？